連登仔: 左膠奧巴馬八年都無進展嘅北韓問題, 侵侵一年就解決左

真係 侵侵又贏

軟手段又係侵侵撚狗, 硬手段又係侵侵撚狗, 見又係撚狗, 唔見又係撚狗

奧巴馬乜柒無做就和平獎
侵侵一年就做咗咁多野更加值得拎

侵侵攞和平獎 -> 侵侵撚狗
無和平獎 -> 侵侵撚狗

其實侵侵完成咗d乜？

打贏isis
侵侵任內打贏 -> 侵侵功勞

大撚把啦屌